強烈要求立法禁止人邊行邊吸煙

屌你老味 日日周街噴 避都避唔撚到

有冇諗過人聞得好撚辛苦 影響人地健康

點解冇人要求過政府好似某啲國家咁set指定吸煙區 唔好俾班死煙鏟危害社會健康

自己死自己事啦 做乜逼人索你啲二手煙

先進國家方有此舉

冇撚計 好撚多香港人都無公德心
啲人根本理撚得你 你話佢佢仲屌鳩返你多事

整個吸煙室算啦
成班煙鏟係間房到吸廢氣

成日俾人兜面噴

條路又窄 火車頭慢慢行頂住後面亂鳩噴煙

所以話 點解香港無人提議過好似澳洲日本咁整啲指定吸煙區俾班煙鏟 邊行邊噴即罰

支持

有時見啲人企喺垃圾桶側邊打邊爐都無咁嬲 我最多避開
但係一路行一路吹真係屌你老味閪 擺明係蓄意傷害他人身體

香港寸金尺土 好難會整個位做吸煙室
有良心既人會去後巷食既 企定一個位 唔邊行邊食
真係好睇吸煙人士自唔自律

仲有邊行邊打機個啲學生

快手啲唔該。

所以應該立法禁止班人邊行邊食 唔喺指定地方食就好似亂拋垃圾咁即罰千五

個人認為逼人吸二手煙比亂拋垃圾更大罪

應該列火車頭為謀殺

雖然我自己都食煙
但我都好撚憎啲廢中一路行一路食

利申 食親都行埋一邊已唔影響到人為原則

最撚仆街係個d係街市熟食中心入面食煙個d
我黎食飯唔係黎食你d二手煙啊屌你老母
入面d保安仲要當睇唔撚到
大大隻字寫住唔比食煙
咁都可以扮睇唔到